[強烈建議開post新功能]連仔請入

最好可以改下字型 因為睇慣新細明文會好悶

希望可以個新功能岩你個論壇

Gchi

支持

推

好

粄

伊雞

gchi

[警告] 所有人必須用連登隱藏法去溝通

因為咁呀

收皮啦

連仔肯加未